marvel 復仇者聯盟 vs DC 正義聯盟

11月睇下點

竟然冇超人

Show曬岀黎比你睇好無？

超人真係死左？漫畫係點？

Amy Adams又有得R撈

我覺得無Hal Jordan 更加難搞
大超有份好正常，但綠燈...
無Hal Jordan 唔係問題，但我想睇Sinestro啊

實有大超 但唔知有幾多劇情

2020年有GL corps
不過就算呢套有GL都唔會有sinestro啦

我大膽估
Chris Pine會做Green Lantern

全部promo 公仔都有佢份wo

嚟緊sdcc trailer就可能有佢

漫畫有個超人之死都係關doomsday事

JL睇佢復活

Zack 將大超比喻耶穌
MOS係象徵住佢既出生
BVS係象徵住佢既受難
JL係象徵住佢既咩自己諗

我好想睇佢啵

咁又係嘅，不過我估唔到係Green Arrow同GL都無就JL。
GL唔知會唔會有埋Kyle同Guy呢

未必有可能會提下個名或者客串
因為之前講過GL會係Lethal Weapon in space
姐係Hal+John做主角
不過David goyer寫

MILF

佢有無露過點?

女超人👍🏻👍🏻